娶港女 似唔似搭小巴 俾個三唔識七嘅MK叫後數

娶港女
似唔似搭小巴 俾個三唔識七嘅MK叫後數

靚女通常唔會坐旁邊,, 坐旁邊陪呢一程小巴既都係師奶

娶大陸妹？
你點識人？

你了解大陸體制有幾多？
知唔知大陸初中已經係住宿舍？，一星期返屋企一次咁？
大把大陸妹係初中o個個階段已經俾大陸仔玩殘。
（真人真事，大陸表兄弟講）

首先，你要知大陸有好多的留守兒童（識咩黎嗎？），
佢地的父母往往會外出打工，然後將仔女比佢地的祖父祖母照顧。
但普遍都係照顧唔黎，因為隔左一代。
再加上大陸的一孩政策，好多兒童都被佢地的父母寵壞晒。
係小學階段仲會係長輩身邊教育。
一到初中就無王管。同床共枕已經係小事。
出賣身體去換錢的例子多不勝數（大陸的貧富懸殊/留守兒童的家境貧困/大陸人普遍的iphone 理念/等 ，都係原因）

至少港女唔會係初中時期已經被人玩埋後庭。
信不信由你。

利申：有大陸表兄弟的家庭係大陸開廠。有錢，1x歲女都任玩。當然白鴨眼唔會預我港燦份

我講的野有例外，
你可能有機會識到家境比較富裕的女仔。
咁就唔會出現賣身的事件咁？

但人地好大機會唔會睇中普通的香港男人。
首先，我承認，大陸男人會比香港男人更獨立。因為初高中已經係寄宿學校，同城市比鄉鎮更多機會，所以佢地會好早自立。
其次，比較富裕的女仔係大陸選的男人都唔會太差⋯

勸巴打一句。
千其唔好係骨場識後生女會以為d 咩野。
我聽過的案例多不勝數。

其實我都未吹奏大陸妹
使唔使師兄出嚟護主

你個名都寫住⋯